[IOS睇小說]搞咗好耐都搞唔掂 EPUB檔傳入iphone

係itunes搵咗好耐都搵唔到書籍 可以同步檔 原來幾年前itunes更新已經冇咗呢個功能
試過放落icloud再download落電話諗住搞得掂
點知每次開返黎睇又要重要新download 有時出街上網收得差down唔到又冇得睇

請教下大家有冇試過類似情況，點樣先可以完全將個EPUB檔傳入iphone

應該有不少apps做到，我剛剛用一個app叫Capti
可以從Google drive import epub